[招聘] PCCW請全職online sales

請兩個PCCW Onlinesales

入職條件：
年齡20-30
中五程度
1年銷售工作經驗(must)
良好溝通技巧
熟練中文輸入法

平均月入：$15,000～$25,000
工作地點：Kwai Chung KC100
工作時間：1500-2200

Duty：
喺各大社交網站銷售pccw旗下服務

員工福利：
甲級office工作(便服)
達標獎金
醫療福利
專業在職培訓
良好晉升機會

全部後生仔女

有意whatsapp: 6849 8218 Elvis
Telegram: elvishkg

甲級office工作都係福利

Home office okay?

做左工廠大廈5條友同房150呎
覺得寫仔樓靚好重要

呢度太多小學雞

Cold call?

pccw無cold call部

有冇靚女同事先 唔想去到全部都係豬扒

可惜過左30